最撚憎d人唔係早落車 又要霸住出面個位！

唔明點解有d人係鍾意坐出面個位 坐入去係咪真係咁難？
個位已經唔係闊 肥少少根本好難入到去坐，又阻住後面上緊車既乘客。

香港人，將心比己ok?

一個位都咁小氣
唔怪得A0

有得座真好，我而家仲企緊

唔係小唔小氣既問題 阻住人上落咁樣好咩

同意樓主
仲要有時我果過佢落車 佢攬住自己個袋淨係縮少少咁 搞到我個pat pat "zip"出去時掂哂佢手背
又唔知佢係咪有意抽水咁 唔敢話佢 我認我廢

咁你下次一上車
問哂其他人邊個站落
再分配座位囉

有咩問題

小巴？

鍵盤戰士